Rubio: Objection is a terrible idea!

Marco Rubio: No one here worked harder on the issues of China, they hate my guts. ... China is laughing, they are loving this tonight, and Beijing, they are highfiving because they point at us and say the is proof the future belongs to China, America is in decline.

Live冇得share時間, 要自己搵

TheThis is proof